Lobotomy Corporation

大概兩三年前嘅Game
有冇人有玩過

冇，玩咩架？

有少少複雜
放工組織下點講

推一推
希望有人玩過

睇過人實況

玩過幾日
Grind stats grind 到悶咗

SCP

依加等圖書館更新重玩多次